最後決定 xg2401/xl2411/xl2430

爬咗好耐文都唔知點揀 其實有冇啲具體既分別

google左,求其睇spec睇到呢D

BenQ
XL2411 有VGA / DVI / HDMI輸入
XL2430 有DVI / HDMI / DisplayPort 1.2輸入
兩隻都冇G-Sync / Freesync

ViewSonic XG2401
有HDMI / DisplayPort輸入
有Freesync

USB好似都有D唔同,我冇留意

我N卡即係要free sync 冇用啦？

係

XG2401應該好D